Pour mettre en place le site :
	- Installer un virtualenv avec les paramètres de requirements.txt
	- Executer la commande suivante pour charger la BD: ./manage.py loaddb /pub/2A/WebServeur/rockdb/albums.yml
	- Lancer avec la commande ./manage.py runserver 